去邊度驗武肺至信得過

公司有同事中招，老闆叫大家去驗
唔想俾仆街政府收集dna，想問下去邊度驗至ok？

lm

提前15分鐘去排隊啦，唔使錢

留假嘅個人資料，中咗招嘅話會有人打電話俾你，淨係留一個真嘅電話號碼就可以

去荃灣果間私家驗，千零蚊驗到，差唔多1-2日就有結果

香港驗唔到武肺

有冇人驗左?

啲人都係幫襯政府，但我唔想

推，有冇人知

連鎖式診所多數都有得驗

會唔會都係dna送中？